三和班人係咪餓撚死曬

日結做工廠/酒店
本身都廢 窮到冚家拎
宜家仲唔餓撚死！？

你估餓死快啲定中肺炎快啲？

個到既衛生情況.....

之前一排龍華果邊政府丟撚左班人去一間學校住.
算係窮養隔離緊廢事班友成為危險分子周圍走.

做日結保安，幫人量體溫果d

人工好似唔錯架

邊到有錢買口罩